聽日中環要繼續和你lunch中環！！！

其實中環和你lunch成效真係幾大
一來逼到中環好多人被罷工
達到到罷工目的
二來影響香港經濟
慢慢逐漸威脅香港政府

我見今日中環好似無前兩日咁多手足
希望聽日都係咁

見到有人做咗成朝都冇人發現

和理非想塞地鐵又淆底既入嚟！！

推